唔係話林鄭會整死個警察搏民意逆轉嘅咩？

等咗成個月都未出呢招？
中計了

好想睇警察死呀
就算係祭旗都好

真， 如果真係有差佬死
我會買嘢慶祝

又等多個半月

過埋個10.1都未有